文宣傳宣多啲經濟影響，由其係721，福建幫

依家對家係721之後既反應係。。

武力：
用更混亂既手法遮蔽721事件
大量催淚彈製造混亂
大量濫捕製造分化

經濟：
就話示威、暴動，製造香港經濟下滑

結果：
每次示威，因為警方亂射嚇到當地商戶關門。
每次示威，濫捕責任推晒比示威者。
每次示威，間接傷害遊離派支持度。
每次示威，警方唔需要顧忌太多。
有人因為警察製造混亂，而唔再比自己既仔女參加示威。
而示威者，有腦正常唔會被分化，但就無危機感，成日以為可以推番比警察。

醒未啊？
繼續圍爐以為話警察幾濫殺無辜，自己擋子彈同救人都好，啲中間派同藍毛話你地帶黎災厄，都難搞架！

正正係因為721先開始有公務員倒戈！
之後班克警開始愈射愈多，企圖用混亂，淡化警黑合作！
企圖用更混亂，製造示威帶來災厄！
從而製造出習慣，等市民覺得警察咁驅趕好正常，反而示威係帶催淚彈既原兇！

依家少咗人講721，福建幫製造既"即時性經濟下滑"，乜柒都比示威者，正是正中下懷！

要講經濟，文宣就放大721事件影響，近日股票升跌，減少警員濫捕濫射文宣！

仲有多啲宣傳民間記者會！

歷史係比勝利者寫，你地今日講警察點濫捕濫射，聽日輸咗，乜柒都話全部係示威者造成！